又係考驗香港老闆既時候啦, 有無老細會俾個9000 俾員工呢

正評: 好老闆實有既
負評: 屌你個閪,吃屎啦打工仔, 我應得既!

你識唔識中文, 我話有無老細會照出足糧俾你, 個9000 俾埋你, 我唔要